裝修拉lan 線 數量

裝修緊，想問下咁多位間房有幾多個ＬＡＮ 線位出？
黎緊會有desktop x 1 , ps4 x 1
廳既modem / router 位有少少遠 + 有牆隔住, WIFI 應該會收得差
可能要用mesh wifi + bridge ?

真係睇你需要, 同擺位,
大不了就加switch

3房 廳放modem 個位都有3條lan 線入3間房

真係睇係每間房要用幾多lan頭
但係睇你個款應該要加switch

每間房一條Lan
多device就房入面加switch

咁如果換電訊公司，係唔係要重新拉過啲線？

應該淨係換個modem
D綫用返上一家

咁如果間公司係要用另一條線，咁咪賴嘢

正常應該咁做
每一間拉二條線出廳， 嗰啲線插自己隻router

isp嗰modem 再插自己隻router

咁樣嘅話就算你換咩公司都冇問題

咁啲lan線嘅長度咪好難預，同埋拉完之後有條LAN線喺個牆度條條fing都好核突下。

市面上有冇啲LAN線插座嘅野？

將所有房嘅Lan入 Lan盒

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

wifi個位放得好 過千尺都唔使mesh

好似一整整CAT7好啲，唔會咁快要換

最近都裝修，你覺得整呢一啲LAN線插座好定係買一個勁嘅ROUTER好？

兩樣都要

最少Cat6
上面巴打講Cat7當然更好

但啲router可以推到1000Mbps時，LAN線插座有咩特別呢？求指教

用插咗冇咁核突

lan線插咗嗰邊如果都係用CAT5E CAT6 速度上冇分別

同埋如果你直接整條線直接上router如果條線
抆插得多爛咗就大鑊。

如果你入落lan盒， 你抆抆插插 爛咗 都係router去lan線盒嗰條線

買隻Switch再一開四